絲打入

筆直千頭
有咩頸鏈牌子推介

窮學生 勿屌
兩個都中六

用你啲精整條俾佢

有啦